5pm 太古城宣布關閉

叫所有人走

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

屌佢...套戲睇到一半趕人走

睇睇下停播著燈叫你走？

係...話封商場所以要全部人走
佢話就話可以14日內憑戲尾睇返套戲
佢老味大家老馮有時間睇多次架

而家太古城咩情況 仲有冇手足？
btw下次開場後預返鐘數 播到你未睇個度先入場

我走果陣都仲有唔少手足
賣飛counter條隊長到搞緊退錢
根本大家叫下口號姐
唔知狗定商場決定話要閂